是日晚餐 XXXX。。。。。。。。。。。。。。。

zero good i like it

飲飲下再飲紅罐有d唔習慣